有冇人覺得白襪加拖鞋好柒

可能我真係唔識潮流

以前中小學嗰陣隻腳傷咗嘅同學先會噉着

點解佢地傷兩隻腳 都落到地

佢哋傷咗一邊
噉佢哋冇理由一邊着皮鞋一邊着拖鞋咁型架嘛

睇唔透依家d人既潮流
懶係潮咁 心諗你都on9

今日先見到一個廿歲到既男仔
著長白襪+藍色一字拖
柒到爆